msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Socializer\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-07-15 20:43+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2011-07-15 20:52+0530\n"
"Last-Translator: Aakash Chakravarthy <aakash.19493@gmail.com>\n"
"Language-Team: Aakash Chakravarthy <aakash.19493@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop;__;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../wp-socializer.php:38
#: ../wp-socializer.php:45
#: ../wp-socializer.php:52
#: ../wp-socializer.php:60
#: ../wp-socializer.php:76
#: ../wp-socializer.php:90
#: ../wp-socializer.php:97
#: ../wp-socializer.php:113
#: ../wp-socializer.php:120
#: ../wp-socializer.php:137
#: ../wp-socializer.php:175
#: ../wp-socializer.php:192
#: ../wp-socializer.php:209
#: ../wp-socializer.php:217
#: ../wp-socializer.php:224
#: ../wp-socializer.php:231
#: ../wp-socializer.php:239
#: ../wp-socializer.php:247
#: ../wp-socializer.php:256
#: ../wp-socializer.php:287
#: ../wp-socializer.php:295
#: ../wp-socializer.php:303
#: ../wp-socializer.php:312
#: ../wp-socializer.php:333
#: ../wp-socializer.php:347
#: ../wp-socializer.php:357
#: ../wp-socializer.php:364
#: ../wp-socializer.php:380
#: ../wp-socializer.php:397
#: ../wp-socializer.php:411
#: ../wp-socializer.php:425
#: ../wp-socializer.php:433
#: ../wp-socializer.php:479
#: ../wp-socializer.php:486
#: ../wp-socializer.php:493
#: ../wp-socializer.php:500
#: ../wp-socializer.php:517
#: ../wp-socializer.php:524
#: ../wp-socializer.php:532
#: ../wp-socializer.php:547
#: ../wp-socializer.php:555
#: ../wp-socializer.php:564
#: ../wp-socializer.php:572
#: ../wp-socializer.php:589
#: ../wp-socializer.php:597
#: ../wp-socializer.php:629
#: ../wp-socializer.php:654
#: ../wp-socializer.php:668
#: ../wp-socializer.php:682
#: ../wp-socializer.php:689
#: ../wp-socializer.php:696
#: ../wp-socializer.php:721
#: ../wp-socializer.php:743
#: ../wp-socializer.php:770
#: ../wp-socializer.php:779
#: ../wp-socializer.php:786
#: ../wp-socializer.php:793
#: ../wp-socializer.php:812
#: ../wp-socializer.php:819
#: ../wp-socializer.php:854
#, fuzzy
msgid "Share this on "
msgstr "分享按钮"

#: ../wp-socializer.php:68
#: ../wp-socializer.php:129
#: ../wp-socializer.php:168
#: ../wp-socializer.php:279
#: ../wp-socializer.php:507
#: ../wp-socializer.php:661
#: ../wp-socializer.php:703
#, fuzzy
msgid "Post this on "
msgstr "位置"

#: ../wp-socializer.php:83
#: ../wp-socializer.php:145
#: ../wp-socializer.php:153
#: ../wp-socializer.php:161
#: ../wp-socializer.php:264
#: ../wp-socializer.php:319
#: ../wp-socializer.php:326
#: ../wp-socializer.php:371
#: ../wp-socializer.php:388
#: ../wp-socializer.php:404
#: ../wp-socializer.php:450
#: ../wp-socializer.php:471
#: ../wp-socializer.php:613
#: ../wp-socializer.php:636
#: ../wp-socializer.php:711
#: ../wp-socializer.php:736
#: ../wp-socializer.php:761
#: ../wp-socializer.php:846
msgid "Submit this to "
msgstr "提交此为"

#: ../wp-socializer.php:104
#, fuzzy
msgid "Add this on "
msgstr "Addthis 用户名"

#: ../wp-socializer.php:182
#: ../wp-socializer.php:418
#: ../wp-socializer.php:440
#: ../wp-socializer.php:457
#: ../wp-socializer.php:539
#: ../wp-socializer.php:622
#: ../wp-socializer.php:675
#: ../wp-socializer.php:728
#: ../wp-socializer.php:829
#: ../wp-socializer.php:838
msgid "Add this to "
msgstr "加入此为"

#: ../wp-socializer.php:199
msgid "Email this "
msgstr "使用电子邮件发送此"

#: ../wp-socializer.php:271
#: ../wp-socializer.php:340
msgid "Bookmark this on "
msgstr "书签上"

#: ../wp-socializer.php:582
msgid "Convert to "
msgstr "转换为"

#: ../wp-socializer.php:605
msgid "Print this article "
msgstr "打印这篇文章"

#: ../wp-socializer.php:644
#, fuzzy
msgid "Subscribe to "
msgstr "订阅更新"

#: ../wp-socializer.php:751
msgid "Tweet this !"
msgstr "鸣叫这！"

#: ../wp-socializer.php:937
msgid "<b>WP Socializer</b> plugin is intalled. Please adjust your settings"
msgstr "<b>可湿性粉剂Socializer</b>插件安装。请调整您的设置"

#: ../wp-socializer.php:937
#, fuzzy
msgid "in this page"
msgstr "展的作者页"

#: ../wp-socializer.php:947
#: ../admin/wpsr-admin.php:752
#: ../admin/wpsr-admin.php:859
#: ../admin/wpsr-admin.php:1059
#: ../admin/wpsr-admin.php:1461
#: ../admin/wpsr-admin.php:1637
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../wp-socializer.php:947
#: ../admin/wpsr-admin.php:757
#: ../admin/wpsr-admin.php:1565
#, fuzzy
msgid "Support"
msgstr "插件支持"

#: ../wp-socializer.php:1527
msgid "AW Latest Updates"
msgstr "AW最新更新"

#: ../wp-socializer.php:1538
msgid "WP Socializer is <span style=\"color:red;\"><b>disabled</b></span>"
msgstr "WP Socializer是禁用"

#: ../wp-socializer.php:1552
#, fuzzy
msgid "Edit the templates"
msgstr "禁用模板1"

#: ../wp-socializer.php:1557
#, fuzzy
msgid "Disable WP Socializer in this page"
msgstr "禁用 WP Socializer"

#: ../wp-socializer.php:1597
#, fuzzy
msgid "WP Socializer"
msgstr "禁用 WP Socializer"

#: ../wp-socializer.php:1598
#, fuzzy
msgid "Insert WP Socializer buttons"
msgstr "WP Socializer 设置"

#: ../admin/wpsr-admin-other.php:36
msgid "In widgets and posts"
msgstr "In widgets and posts"

#: ../admin/wpsr-admin-other.php:37
#: ../admin/wpsr-admin-other.php:91
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: ../admin/wpsr-admin-other.php:37
msgid "Inorder to use the buttons in <em>Widgets</em> and <em>Posts</em>, you need to use the below shortcodes."
msgstr "为了使用“部件”和“上岗”的按钮，你需要使用下面的简码。"

#: ../admin/wpsr-admin-other.php:63
msgid "These shortcodes have several parameters. You can use them to customize the buttons. View the parameters in this page."
msgstr "这些简码有几个参数。您可以使用这些自定义的按钮。在此页面上的参数。"

#: ../admin/wpsr-admin-other.php:66
msgid "You must use the above shortcodes in"
msgstr "您必须使用上述简码"

#: ../admin/wpsr-admin-other.php:66
msgid "plugin to insert the buttons in the widgets."
msgstr "插件插入部件的按钮。"

#: ../admin/wpsr-admin-other.php:72
msgid "HTML Javascript Adder is installed, Go to Widgets page and use the shortcodes in this widget"
msgstr "安装了HTML中的JavaScript加法器，转到小部件页，在这个小部件中使用的简码"

#: ../admin/wpsr-admin-other.php:75
msgid "Upgrade HTML Javascript Adder plugin"
msgstr "升级HTML中的JavaScript加法器插件"

#: ../admin/wpsr-admin-other.php:76
msgid "The current version ("
msgstr "当前版本（"

#: ../admin/wpsr-admin-other.php:76
msgid ") is not compatible with WP Socializer. It is recommended to upgrade"
msgstr "）不兼容可湿性粉剂Socializer。建议升级"

#: ../admin/wpsr-admin-other.php:79
msgid "Install HTML Javascript Adder plugin"
msgstr "安装HTML中的JavaScript加法器插件"

#: ../admin/wpsr-admin-other.php:86
msgid "Inside Posts"
msgstr "内文章"

#: ../admin/wpsr-admin-other.php:87
msgid "Inorder to use the buttons inside posts, you must use the above shortcodes in the post editor."
msgstr "以使用内部职位的按钮，您必须使用在帖子编辑器上面的简码。"

#: ../admin/wpsr-admin-other.php:91
msgid "HTML Javascript Adder is a wordpress plugin for inserting HTML, Javascripts in widgets with more than 50,000 downloads. This is from the same author of this plugin. The latest version of HJA can insert WP Socializer buttons in widgets."
msgstr "HTML中的JavaScript加法器是一个WordPress插件下载超过50,000次插入HTML，在部件的JavaScripts。这是这个插件的作者。 HJA的最新版本可以在部件插入WP Socializer按钮。"

#: ../admin/wpsr-admin.php:185
msgid "Share and Enjoy"
msgstr "分享和欣赏"

#: ../admin/wpsr-admin.php:188
msgid "Use Sharethis to share this post"
msgstr "使用Sharethis分享这篇文章"

#: ../admin/wpsr-admin.php:191
msgid "Use Addhis to share this post"
msgstr "使用Addhis分享这篇文章"

#: ../admin/wpsr-admin.php:508
msgid "Updated successfully"
msgstr "更新成功"

#: ../admin/wpsr-admin.php:512
msgid "Values are set to defaults successfully"
msgstr "价值观是成功设置为默认值"

#: ../admin/wpsr-admin.php:516
msgid "Welcome to WP Socializer Admin page. <a href=\"http://\">Click here</a> to get started with WP Socializer"
msgstr "欢迎WP Socializer管理页面。"

#: ../admin/wpsr-admin.php:659
msgid "Disabled"
msgstr "残疾人士"

#: ../admin/wpsr-admin.php:673
#, fuzzy
msgid "+1 this plugin"
msgstr "支持此插件"

#: ../admin/wpsr-admin.php:679
#, fuzzy
msgid "Like this plugin"
msgstr "推动这个插件"

#: ../admin/wpsr-admin.php:686
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: ../admin/wpsr-admin.php:687
#, fuzzy
msgid "and Support"
msgstr "插件支持"

#: ../admin/wpsr-admin.php:693
msgid "Make your donation with Paypal"
msgstr "您的捐赠与贝宝"

#: ../admin/wpsr-admin.php:699
msgid "Select your Donation amount:"
msgstr "选择你的捐款金额："

#: ../admin/wpsr-admin.php:721
#, fuzzy
msgid "Custom"
msgstr "自定义1"

#: ../admin/wpsr-admin.php:731
#: ../admin/wpsr-admin.php:1578
msgid "Donate with PayPal!"
msgstr "使用PayPal捐款！"

#: ../admin/wpsr-admin.php:756
#: ../admin/wpsr-admin.php:1565
#, fuzzy
msgid "Documentation"
msgstr "插件文件"

#: ../admin/wpsr-admin.php:758
#: ../admin/wpsr-admin.php:1564
msgid "Manual Placement"
msgstr "手动放置"

#: ../admin/wpsr-admin.php:767
msgid "Use the above code <a href=\"#tab-9\">here</a>, to insert the button"
msgstr "使用上面的代码<a href=\"#tab-9\">这里</a>，插入按钮"

#: ../admin/wpsr-admin.php:781
msgid "Select a template and click apply."
msgstr "选择一个模板，并单击应用。"

#: ../admin/wpsr-admin.php:783
#, fuzzy
msgid "Create a template"
msgstr "禁用模板1"

#: ../admin/wpsr-admin.php:783
#, fuzzy
msgid "Submit a template"
msgstr "禁用模板1"

#: ../admin/wpsr-admin.php:791
msgid "Social Buttons"
msgstr "社会按钮"

#: ../admin/wpsr-admin.php:794
msgid "Click the icon size to select and \"x\" button to remove selected. Click and drag to reorder selected sites"
msgstr "点击图标大小选择和 \"x\" 按钮可以删除选中。单击并拖动以重新排列选定地点"

#: ../admin/wpsr-admin.php:798
msgid "Available buttons"
msgstr "可用按钮"

#: ../admin/wpsr-admin.php:798
#, fuzzy
msgid "Filter buttons"
msgstr "选择按钮"

#: ../admin/wpsr-admin.php:798
#, fuzzy
msgid "Filter"
msgstr "页脚"

#: ../admin/wpsr-admin.php:826
#: ../admin/wpsr-admin.php:841
msgid "Selected buttons"
msgstr "选择按钮"

#: ../admin/wpsr-admin.php:863
msgid "Open links in new tab/window"
msgstr "在新标签中打开链接/窗口"

#: ../admin/wpsr-admin.php:865
#: ../admin/wpsr-admin.php:880
#: ../admin/wpsr-admin.php:908
#: ../admin/wpsr-admin.php:996
#: ../admin/wpsr-admin.php:1069
#: ../admin/wpsr-admin.php:1238
#: ../admin/wpsr-admin.php:1287
#: ../admin/wpsr-admin.php:1509
#: ../admin/wpsr-admin.php:1526
msgid "Yes"
msgstr "对"

#: ../admin/wpsr-admin.php:866
#: ../admin/wpsr-admin.php:881
#: ../admin/wpsr-admin.php:909
#: ../admin/wpsr-admin.php:997
#: ../admin/wpsr-admin.php:1070
#: ../admin/wpsr-admin.php:1239
#: ../admin/wpsr-admin.php:1288
#: ../admin/wpsr-admin.php:1512
#: ../admin/wpsr-admin.php:1525
msgid "No"
msgstr "没有"

#: ../admin/wpsr-admin.php:870
msgid "Image on Hover effect"
msgstr "在悬停图像效果"

#: ../admin/wpsr-admin.php:874
msgid "No Effect"
msgstr "没有影响"

#: ../admin/wpsr-admin.php:878
msgid "Show Label for buttons"
msgstr "显示标签的按钮"

#: ../admin/wpsr-admin.php:885
msgid "Show Icons in"
msgstr "在显示图标"

#: ../admin/wpsr-admin.php:886
msgid "Very very effective when labels are enabled (try it)"
msgstr "非常非常有效的标签，当启用（尝试）"

#: ../admin/wpsr-admin.php:896
msgid "Image folder"
msgstr "图像文件夹"

#: ../admin/wpsr-admin.php:897
#: ../admin/wpsr-admin.php:932
#: ../admin/wpsr-admin.php:940
#: ../admin/wpsr-admin.php:992
msgid "Leave blank to use default"
msgstr "给空白以使用预设"

#: ../admin/wpsr-admin.php:906
msgid "Use Sprites"
msgstr "使用精灵"

#: ../admin/wpsr-admin.php:926
#, fuzzy
msgid "Services"
msgstr "定制服务"

#: ../admin/wpsr-admin.php:960
#: ../admin/wpsr-admin.php:1017
#, fuzzy
msgid "Buttons"
msgstr "按键"

#: ../admin/wpsr-admin.php:974
msgid "Optional button Settings"
msgstr "可选按钮设置"

#: ../admin/wpsr-admin.php:979
msgid "Add This Username"
msgstr "Addthis 用户名"

#: ../admin/wpsr-admin.php:983
msgid "If available"
msgstr "如果可用"

#: ../admin/wpsr-admin.php:985
#: ../admin/wpsr-admin.php:1102
#: ../admin/wpsr-admin.php:1188
msgid "Language"
msgstr "语"

#: ../admin/wpsr-admin.php:991
msgid "Brand Name"
msgstr "品牌名称"

#: ../admin/wpsr-admin.php:994
msgid "Track Clickback"
msgstr "轨道点击返回"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1001
msgid "Header Color"
msgstr "标题颜色"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1003
msgid "Header Background"
msgstr "标题背景"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1018
#, fuzzy
msgid "Button type"
msgstr "按钮样式"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1019
#, fuzzy
msgid "Button Order"
msgstr "按钮文本"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1020
msgid "Reorder, remove or add social buttons"
msgstr "重新排序，删除或添加社会的按钮"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1064
msgid "You can see you publisher key in this page. "
msgstr "你可以看到你的出版商在此页的关键。"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1064
#: ../admin/wpsr-admin.php:1114
msgid "Click here"
msgstr "点击这里"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1081
msgid "Post to Buzz button"
msgstr "邮政巴兹按钮"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1086
#: ../admin/wpsr-admin.php:1278
msgid "Style"
msgstr "风格"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1088
msgid "Show Button and counter"
msgstr "显示按钮和反"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1089
msgid "Show Button only"
msgstr "只显示按钮"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1090
msgid "Show Link only"
msgstr "只显示链接"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1096
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1096
#: ../admin/wpsr-admin.php:1285
msgid "Not for link"
msgstr "不为连结"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1097
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1099
msgid "Small"
msgstr "小"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1108
msgid "Follow on Buzz button"
msgstr "关于口碑后续按钮"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1113
msgid "Profile URL"
msgstr "个人资料的网址"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1114
msgid "Don't know your profile URL?"
msgstr "不知道你的个人资料的网址？"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1117
msgid "Button Text"
msgstr "按钮文本"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1128
msgid "General"
msgstr "一般"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1133
msgid "Twitter Username"
msgstr "Twitter的用户名"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1137
msgid "Retweet Button Type"
msgstr "Retweet按钮类型"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1139
msgid "Normal (Big)"
msgstr "正常（大）"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1140
#: ../admin/wpsr-admin.php:1213
msgid "Compact"
msgstr "紧凑"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1141
msgid "No Count (only for Twitter's Official Button)"
msgstr "没有计数（仅适用于Twitter的官方按钮）"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1147
msgid "Choose a service"
msgstr "选择服务"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1152
msgid "Retweet Service"
msgstr "Retweet服务"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1154
msgid "Twitter's Official Button"
msgstr "Twitter的官方按钮"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1163
msgid "Select a theme for topsy"
msgstr "选择一个主题Topsy"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1182
#, fuzzy
msgid "Recommend people"
msgstr "建议"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1184
msgid "Twitter Username: Description (Optional)"
msgstr "Twitter用户名：描述（可选）"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1205
msgid "Digg Button"
msgstr "Digg的按钮"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1209
msgid "Digg Button type"
msgstr "Digg的按钮类型"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1211
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1212
#, fuzzy
msgid "Wide"
msgstr "宽度"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1214
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1224
msgid "Like Button"
msgstr "像巴顿"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1228
msgid "Button Style"
msgstr "按钮样式"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1230
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1231
#, fuzzy
msgid "Button count"
msgstr "巴顿和计数"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1232
#, fuzzy
msgid "Box count"
msgstr "巴顿和计数"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1236
msgid "Show Faces"
msgstr "显示面"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1243
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1244
msgid "In pixels"
msgstr "在像素"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1247
msgid "Verb to Display"
msgstr "动词，以显示"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1249
msgid "Like"
msgstr "喜欢"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1250
msgid "Recommend"
msgstr "建议"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1254
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1265
msgid "Color scheme"
msgstr "配色方案"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1267
msgid "Light"
msgstr "光"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1268
msgid "Dark"
msgstr "黑暗"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1274
msgid "Share Button"
msgstr "分享按钮"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1280
msgid "Button"
msgstr "按键"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1282
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1285
msgid "Show Counter"
msgstr "显示计数器"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1291
msgid "Above the button"
msgstr "上面的按钮"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1293
msgid "Inline with the Button"
msgstr "内联的按钮"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1303
msgid "Custom 1"
msgstr "自定义1"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1306
#: ../admin/wpsr-admin.php:1312
#, php-format
msgid "Enter any share button code. Use %s for the page url and %s for page title"
msgstr "输入任何代码共享按钮。%s使用的页面的URL和页面标题%s"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1309
msgid "Custom 2"
msgstr "自定义2"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1322
msgid "Template 1"
msgstr "模板1"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1323
msgid "Template 2"
msgstr "模板2"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1329
#: ../admin/wpsr-admin.php:1394
msgid "Use the menu below to insert the buttons into the template"
msgstr "使用下面的菜单插入到模板中的按钮"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1330
#: ../admin/wpsr-admin.php:1395
msgid "All HTML/CSS tags can be used. The button codes can be wrapped with HTML tags for proper aligning."
msgstr "可用于所有的HTML/ CSS标签。按键代码可以适当调整的HTML标签包裹。"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1344
#: ../admin/wpsr-admin.php:1409
msgid "Automatically add paragraphs"
msgstr "自动添加段落"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1349
#: ../admin/wpsr-admin.php:1414
msgid "Where to show these buttons ?"
msgstr "这些按钮在哪里显示？"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1354
#: ../admin/wpsr-admin.php:1419
msgid "Show in front page"
msgstr "显示在头版"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1356
#: ../admin/wpsr-admin.php:1421
msgid "Show in individual posts"
msgstr "显示在个别职位"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1358
#: ../admin/wpsr-admin.php:1423
msgid "Show in pages"
msgstr "显示在网页"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1360
#: ../admin/wpsr-admin.php:1425
msgid "Show in archive pages"
msgstr "在档案显示页"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1362
#: ../admin/wpsr-admin.php:1427
msgid "Show in Tag pages"
msgstr "显示在标签页"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1364
#: ../admin/wpsr-admin.php:1429
msgid "Show in date archives"
msgstr "日期显示档案"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1366
#: ../admin/wpsr-admin.php:1431
msgid "Show in author pages"
msgstr "展的作者页"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1368
#: ../admin/wpsr-admin.php:1433
msgid "Show in search pages"
msgstr "在搜索显示页面"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1370
#: ../admin/wpsr-admin.php:1435
msgid "Show in Excerpt"
msgstr "展摘录"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1372
#: ../admin/wpsr-admin.php:1437
msgid "Show in RSS feeds"
msgstr "在RSS显示供稿"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1376
#: ../admin/wpsr-admin.php:1440
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1379
#: ../admin/wpsr-admin.php:1442
msgid "Above content"
msgstr "以上内容"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1381
#: ../admin/wpsr-admin.php:1444
msgid "Below content"
msgstr "以下内容"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1455
#, fuzzy
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1455
msgid "Why sometimes the buttons are not aligned properly in the page ?"
msgstr "为什么有时没有正确对齐按钮在页面？"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1467
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1468
#, fuzzy
msgid "Leave blank to use default Wordpress RSS feed."
msgstr "给空白以使用预设"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1468
msgid "You can use Feedburner feed URL also"
msgstr "您也可以使用Feedburner的供稿网址"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1475
msgid "Integration"
msgstr "集成"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1479
#, fuzzy
msgid "Username"
msgstr "Twitter的用户名"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1491
msgid "WP Socializer Settings"
msgstr "WP Socializer 设置"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1495
msgid "Load button scripts in "
msgstr "Load按钮剧本"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1497
msgid "Header (recommended)"
msgstr "头（推荐）"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1498
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1502
msgid "Load WP Socializer CSS"
msgstr "负载 WP Socializer CSS"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1505
#, fuzzy
msgid "Note: templates, hover effects &amp; column will not work"
msgstr "注：悬停效果和列将无法使用"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1519
msgid "Disable WP Socializer"
msgstr "禁用 WP Socializer"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1522
msgid "Temporarily disable all WP-Socializer buttons "
msgstr "按钮暂时关闭所有WP-Socializer"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1523
msgid "Disabling will stop displaying all buttons, templates"
msgstr "禁用所有按钮将停止显示，模板"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1533
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1534
msgid "Reset all"
msgstr "全部重设"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1538
msgid "Sure"
msgstr "确保"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1538
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1544
#, fuzzy
msgid "a Aakash Web plugin"
msgstr "这是一个aakashweb.com插件"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1565
msgid "Full Features"
msgstr "全功能"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1566
#, fuzzy
msgid "Bug Report"
msgstr "错误报告"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1566
msgid "Video Demo & Tutorials"
msgstr "视频演示及教程"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1569
#, fuzzy
msgid "Share this plugin"
msgstr "支持此插件"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1576
msgid "Support this plugin"
msgstr "支持此插件"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1579
msgid "Subscribe to Updates"
msgstr "订阅更新"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1583
#, fuzzy
msgid "Start using WP Socializer"
msgstr "禁用 WP Socializer"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1631
msgid "Disable template 1"
msgstr "禁用模板1"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1634
msgid "Disable template 2"
msgstr "禁用模板2"

#: ../admin/wpsr-admin.php:1637
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../includes/wpsr-addthis.php:123
msgid "Share with Addthis"
msgstr "占与Addthis个"

#: ../includes/wpsr-digg.php:53
#, fuzzy
msgid "Digg this"
msgstr "Digg的按钮"

#: ../includes/wpsr-facebook.php:30
msgid "Share on Facebook"
msgstr "分享到Facebook"

#: ../includes/wpsr-google.php:135
msgid "Buzz this"
msgstr "Buzz this"

#: ../includes/wpsr-other.php:24
msgid "Reddit this"
msgstr "Reddit this"

#: ../includes/wpsr-other.php:94
msgid "Stumble this"
msgstr "Stumble this"

#: ../includes/wpsr-retweet.php:56
#, fuzzy
msgid "Retweet this"
msgstr "Retweet服务"

#~ msgid "Donate and support this plugin's future"
#~ msgstr "捐赠和支持这个插件的未来"

#~ msgid "Request a feature"
#~ msgstr "要求一个功能"

#~ msgid "Author Website"
#~ msgstr "作者网站"

#~ msgid "Follow the author"
#~ msgstr "按照作者"

#~ msgid "More plugins"
#~ msgstr "更多的插件"

#~ msgid "Reference"
#~ msgstr "参考"

#~ msgid "Template Functions"
#~ msgstr "模板功能"

#~ msgid ""
#~ "For using the 16px buttons, use the code %s in the placement template"
#~ msgstr "对于使用16px按钮，使用该模板放置的代码%s"

#~ msgid ""
#~ "For using the 32px buttons, use the code %s in the placement template"
#~ msgstr "对于使用32px按钮，使用该模板放置的代码%s"

#~ msgid "Choose the Bookmarking or sharing button"
#~ msgstr "选择书签或共享按钮"

#~ msgid "comma-seperated"
#~ msgstr "逗号分隔的"

#~ msgid "For using this button, use the code %s in the placement template"
#~ msgstr "使用此按钮，请在模板放置代码%s"

#~ msgid "Large"
#~ msgstr "大"

#~ msgid "For using this, use the code %s in the placement template"
#~ msgstr "对于使用，使用中的配售代码模板%s"

#~ msgid "Available button codes"
#~ msgstr "可用按钮的代码"

#~ msgid "Twitter"
#~ msgstr "Twitter"
